強烈要求香港政府定性「媳婦」=「妻子」

邊個再講「媳婦」=「你個仔既老婆」，就係唔搞港獨！

邊個再講「媳婦」=「你個仔既老婆」，就係搞港獨！

咁個仔既老婆叫咩名好？

加個蝗蟲北佬最鐘意既 兒 字

媳婦兒

沒事兒

兒媳婦

內子？賤內？老婆？

Show Blocked User - 思覺脫.

仲要含核捲脷

師傅

我的國自古以來都稱呼妻子為「媳婦」。

邊個有異議就係分裂祖國。

息子の嫁と義父

不倫痴女

港府算老幾

新抱

依據中國大陸國家語言文字委員會的現代漢語詞典及最高法院的司法解釋，媳婦係兒子的妻子，也叫兒媳。當涉及法律、合約、教育、考試時，「媳婦」一詞得到承認的意涵只有一個：兒子的妻子。
by wikipedia
所以話媳婦係老婆意思嘅人 其心可誅